想做老師 可以點

大個想做中文老師 但怕放榜成績不理想 入唔到大學
如果讀asso既話 可以揀邊間院校既科黎讀 讀完之後報non jupas 又可以報邊科 同埋讀幾多年
好迷惘 有冇過來人可以講下

請勿誤人子弟

成績不理想仲想教人

中文就中大啦，先搵方法入咗先
公開試成績唔理想就搵年去考返
grad到就報pgde

放過人啦

講真,你做老師就點都要考返DSE嫁啦,因為你教中學就一定睇埋DSE,冇既話有冇人請都成問題

其實只係放榜前有啲迷惘 搵定後路姐

中學請人一定會睇dse成績

同埋你都唔識點考個試 就算畀你讀到m.phil你都係帶唔到應試班 請勿誤人子弟

去做變性手術

如果順利入到中文系就5年, 4年UGC+1年PGDE, 連埋教學文憑果隻1樣5年,姐係你點都要5年,外加讀緊果陣中文考條5以上 (中小學請一定會睇DSE)

入ASSO HD既話就2年>UGC YR3 既話就2-3年 + PGDE就1年,起碼5-6年
如果只係升DEGREE YR1 就2年ASSO/HD + 4年DEGREE +1年PGDE 加埋7年

asso hd既話有冇話邊間院校同科會好啲

3大asso/hd囉

屌你老母asshole仔就咪撚去教書害人啦

自己都搞唔掂個公開試，有咩資格教人呀

三大asso係講緊hkcc space 同cccu?

準asshole仔

係呀

想睇，有冇link

係真唔係呀
求source